NASDAQ100又升返

聽日係咪會爆升

一定爆升，重貨啦

跌到仆街升返dd咋...

Tesla只值$50

道指升到HIHI

引好友者，大驚小怪，入sqqq先皇道，大把水位

弱智先做淡

同意

不過冇呢啲弱智我地又邊有錢搵

宜家仲跌緊wo

仲低水咁多都話升

睇番圖，由3月尾一路升未停過，都唔知做淡有咩好

佢夠膽跌落$50 我夠膽去申請月供

直接孖去all in

咁又唔使 個個月入少少 SH10年後發達

靜喇屌你.gif

基本功啦 根本未驚過 星期五入哂貨

成個trend由00年開始都係升。

珍

價投一定係all in sqqq

開市大把平貨掃，成班傻散

NASDAQ又跌返

又燈，屌你老母

靜啦吊你老母臭化